Active: yes
Title: Дата спец. семинара "Машинная графика и обработка изображений"
Category: news
Date: 2009-09-09 00:00

Спец. семинар "Машинная графика и обработка изображений" будет проходить по пятницам в аудитории 685 в 18:05.
